CU IE vs CITYU IE

CU information engineering （year1 advance standing）
要考ielts

CITYU information engineering （year3 senior year advanced standing II）

點揀好？

問得呢個問題 你都係讀city啦

以為你講industrial engineering

ive

IE來講shitty又真係唔錯既

不過係yr1班dse垃圾拉低曬ee overall個分

揀到入ie都係year 1 ee最top果堆

樓主自己諗啦樓上班連登仔唔係呢個field亂9咁comment

兩間CityU

cityu as2 話就話year3 但其實要2年半先grad到
如果你第2年唔做fyp 要3年先grad到 咁不如揀CU

Hong Kong U vs hku ?

agger asso啲人叻過dse

CU >>>> Cityu
自己諗

ie 年年都好多人入ibank[sosad

入邊有個prof係專搞algo trade quant

跟到佢做fyp既大部份都入曬ibank

有無salary report睇

讀緊cu ie,識人讀緊city ie
好肯定同你講 揀city 會後悔

我城新三大 vs 支大新四大 自己諗清楚

兩舊都係垃圾
睇你想吃邊舊 分別不大